緊急!!!!!! 尋人!!!!!!

巴打幫幫手感激不盡

黃清霞
大約76歲 160cm高
最後見到今日下晝係荃灣海濱花園

有咩資料可以tg我!!!!